兩套災難漫 變成王道漫

相信大家都估到邊套
破壞獸
同
玩偶殺人遊戲

兩套本來都好好地
講緊 人類幾咁絕望 乜都做唔到
只可以為生存而生存

路人主角冇啦啦 上撚哂身
一個就話啲基因好撚fit
一個就講原來同個boss係同種

完全冇伏筆 冇鋪過
突然轉變 完全唔知做乜尻

雖然我都會繼續追

災難漫畫變超能力打鬥好似都好常見

兩套 成個路線其實一樣
冇分別

分分鐘係前面D災難根本唔好睇，冇咩人氣結果諗住順勢轉王道點知結果死得仲慘。

好想知破壞獸點收尾 老師發癲上黎佢一個都可以殺哂所有人類
第二套照劇情睇可能打贏左雪佳 人偶就無哂咁完？

因為去到咁上下就會到樽頸位 就係去到主角們反擊果下，就PART人氣會最高，不過如果完唔到就會卡左係到變到超能力主角大戰怪獸

下集結局，我估係老師變返好人，打爆破壞樹。 肯定又是變態老師救世界的劇情！

仲有巨人呢

末日咪無主角威能
心目中最正災難漫畫

災難漫得一套 :逃離伊甸園覺得最好, 不過爛尾

你幾時產生左破壞獸係災難漫
破壞獸一開始就係青年漫畫
你唔知就未撚9up

破壞獸無里頭得黎幾好睇wo

竟然唔係講魔法少女Of the dead

災難漫最鐘意藤澤勇希

後面仲有追 前期真係ok

咁末日都係喺當青年漫畫連載
但都算係典型災難漫既

有幾皇道

實係 見到老母又發姣 繼續做唔忠唔奸智障搞屎棍

係𡃓 差啲唔記得
呢套同人偶完全冇分別
有一期追live嗰陣 成撚日撈亂

由魔法少女(偽)侵佔地球 人類無力反抗
變成魔法少女(真)聯人類 打未來人？
唔記得咗

做乜撚野
佢去到中後期先有 合成人(？)嘅概念

如果係王道漫 一早鋪好伏筆啦屌
根本作者唔知點收尾 唯有變王道漫

玩偶殺人遊戲開頭好正
之後變1on1
啲玩偶又弱化
戇鳩

巨人咪一撚樣

屌那星 主⻆個女變到滴精夢咁進化

依套真心正，難得冇外掛／神怪野嘅災難漫畫

遲下睇先

記得有套係 一班人係網吧
地震 之後出面變得勁荒無
行出去 會見到核突蟲
原來係時空穿越

有冇人記得叫乜名

屌，打公仔咪算囉
無啦啦變左打人
老土又唔熱血

漂流網吧、集體幻覺黎
教室先係時空

⋯撈亂哂添

記得啦！網吧係講主角非常掛住女主
然後又同唔知乜儀式撞咗
所以變咗咁？
然後 只要係嗰個世界死 就可以返出去
噁套好野黎

教室 好似未睇哂

教室好睇

搞笑漫 變王道漫都一樣咁嘔心

睇過 但覺得d超展開太過痴線冇再追

果排興魔法少女
溝埋末日玩真係好好睇好好笑
大隻佬出場我笑到仆街

邊套
植木算唔算

定一話係銀魂

仲有彼岸島呢

玩偶真係顛，變太快

reborn?

純鳩嗡 有無人諗到可以調返轉

唔變超能力就得人類內鬥寫

人類合力 重新建設有乜好睇

阿基拉 算唔算
好想睇返 好睇到仆咗街

靈能百分百？超好睇

巨人有好多伏筆 劇情轉折算流暢啦

玩偶真係好過份
破壞獸反而還好 本身都話政府知情 有研究好合理

好明顯講緊惡魔奶爸

佢係展開得太過份
但好在全部伏筆都有收尾
每個時空之間關係都好清楚
係幾好睇既

巨人唔係好災難又唔係好王道姐

破壞獸，屌佢老母。
果陣吹得太大，一掂到就死，到後期變肉搏

嗰陣 正常人一掂到就走唔甩
好記得有個mk 為咗救個𡃁妹
自己都死埋 然後攬住條女條屍

只係得主角 同 老師 呢啲主要角色先生存到
依加 個個變哂超人
仲玩eva 騎怪獸